====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le débat pour parvenir au désenclavement souhaité dans le quartier Malakoff , à Nantes , n ' a pas été de soi .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

